# UnityBolt

Проект создан при помощи средств визуального программирования Unity Bolt

Проект не идеален: есть небольшие недочеты, мусорные файлы, беспорядок и костыли
НО (!) основной функционал релизован согласно заданию без ошибок

Любые вопросы по коду можно задать https://t.me/unclefen